錦上路站出面唔安全架。推

手足千其唔好行過黎錦上路站，啲路又黑。而且今日鄉黑已經係錦上路準備好哂。 千其唔好過黎錦上路

推

我喺錦上路

手足住邊區

錦上路附近

錦上路站出口有狗守住